只要落雨就會發覺香港真係好多仆街

行到啲有瓦遮頭嘅地方仲開撚住把遮行,我屌你老母咩?滴哂啲水過嚟啦,收遮啦仆街!

仲要係有遮都要行簷蓬底 唔小心撞到又「摺摺」聲

啲矮閪把姐好似鋸咁鋸鳩你個人 唉屌濕撚哂

屌...係...生得高就會成日俾人鋸到

一手拍落去是常識吧

恭喜哂 啲水一野彈哂落自己度

自己擔遮點都會喺埋邊留最少一個身位俾人行

仆街何其多，屌得幾多個